# Тестовое задание для HR-Profi

## Установка и настройка

Для удобного поднятия окружения потребуется установленные docker и docker-compose.

### 1. Склонируйте репозиторий
```bash
$ git clone git@bitbucket.org:quex46/hrprofi.git
```

### 2. Перейдите в папку с проектом
```bash
$ cd hrprofi
```

### 3. Запустите окружение
```bash
$ docker-compose up
```
Первая сборка может занять некоторое время.

Протестировать работу приложения можно перейдя по адресу ```http://localhost:8189``` (по умолчанию).

Данные для доступа к админке (по умолчанию): 
```
Логин: admin
Пароль: 123jkpm
```
